各區派傳單手足留意，遲下分分鐘畀黑色搞

14佔旺大家都仲記得發生咩事
有啲dirty work啲狗廢事出面做
就搵黑色搞
到時記得拍片同搵議員（附近區泛民）
如果搞事啲狗可能會唔行廣東道
記得自保

人多地區派
搵FD係附近睇住